特朗普：不希望押後美國大選

Trump都收手
中共

美國戰線，軍心已定

好彩條友收手

侵侵生性啦

高手，暗示中共要收返個延遲決定

呢樣唔係佢自己可以話事，梗係收手

撚民主黨

又撚狗

比人屌完黎

係咪琴晚俾共和黨屌到飛起

擺到明瘋狂開價
想拉MAIL IN BALLOT落馬啦
佢又唔係第一次玩呢啲

兩黨反對，去馬都無意思

彈出彈入, 畀佢玩謝, 真係撚9咁撚

劇本黎嫁啦好明顯 話比人知美國同香港人知 民主 民意好重要 唔係點會香港一有風浸浸就講壓後啊

話比美國人同香港人知

會唔會睇得自己太大

主要係講比美國人知當然 咪順便係香港宣傳下美國民主意識囉 咁都睇得自己太大咩 會唔會係你睇得自己太細 香港好多勁人同有錢佬 不過就一定唔係你所以你咁自悲

FF咁多壞腦架ON9柒左就柒左啦,咩都關香港事369

又點柒左 試下比啲point

佢今次自己攞黎柒
不過知錯能改 試下唔好再9up
發文前比d軍師睇下先啦

應該班幕僚係後台屌鳩佢

可能比Pompeo捉住件衫揪起佢叫佢收口

應該俾人屌完屎忽

生性啦

但點解要用啲會損害自己聲望既行為去開價，做完對自己選情更不利，但暫時又睇唔到爭取到啲咩

連共和黨都屌

梗係收口

岩架啦
唔好做中國做既野就得

係得啲藍蛆成日話佢係皇帝

琴日，你睇下美國都要推遲選舉，香港點解唔得
今日，你睇下咁嚴重都要繼續選舉，美國真係抵死

呢個就係公司藍絲腦部運作

佢作風係咁
都唔係第一次啦

收返延期同777禁堂食過兩日又解禁一樣，民調只會繼續插水，唔會有咩正面影響。

冇錯冇錯 成個世界係圍住我地大香港轉架

容許MAIL IN BALLOT一定死硬
大把死人會被復活被投票比biden

連登仔又可以打倒昨天的我
次次trump 講d 乜連登仔都盲目跟風

成個小粉紅咁 內容呢？

彈出彈入

緊係啦

踩香港唔得 而家讚香港都唔得

佢唔出聲爭做主角已經當幫忙，應該交俾細嘅做，對面嗰個傀儡都係等你犯錯自滅

有嘢就講啦好嘛 單單打打好悶

自以為好醒 係人都知你意思係咩啦

佢只係反對 郵寄投票
你地智力低 先唔明

屌有畫面

撚狗咁撚

成個紅官咁撚樣做埋晒d思想審查
係人都知被告意圖係咩 所以要重判被告

侵侵之前段嘢擺明曲線

比人屌到反艇
有得唔改口咩

有得押後你估佢唔想押後咩
一落台分分鐘俾人告到坐監

挑
佢都無指明係總統選舉要延遲
今年美國有4場選舉 總統 眾議院 參議院 州長
佢覺得郵寄票影響到兩院選舉唔得咩

係班傳媒對號入座ja wo

。。。up乜尻

就係冇得押後
佢咁講比人印象就係連憲法都唔清楚
又破壞制度
乜都9up亂咁黎

唔講好過講

侵侵記住講少d野比拜登講就得

潛臺詞： 美國總統都唔可以改期呀

譚得菜5毛黎架樓主

你坐左幾耐

無錯
個個都屈trump口中既Election = 總統選舉

今年美國有4場選舉 總統 眾議院 參議院 州長
個個對號入晒座

關注國會選舉郵寄票作弊都得架喎

反駁唔到 用網絡潮語回覆就算? On9
好撚低質呀

當然可以咁講
不如講完又唔知失幾多偏中間票